覺唔覺麥明詩好似GOT 既龍母?

如果拍港版應該搵佢做龍母!

係都搵黃翠如

好彩無港版!

咁即係雞啦

Ali

Jon snow

Ned Stark

唔似 麥明詩咁醜樣

徐錦江應該做馬王

似新井梓

極似wo

係, 徐錦江應該做馬王

龍母係男人夢寐以求一見到已經想同佢上床嘅女人!
麥明詩係男人走夾唔抖一見到已經想踢佢走嘅女人!

龍母 = 令到所以男人臣服腳下嘅女S
10A = 日日嗌好想被打嘅女M

我用圖答你

龍媽一笑個樣